冇溝過女係咪可悲

係呀
本身嘅存在都夠可悲啦

話自己放棄溝女
根本自己乜料心照
都溝唔撚到㗎啦
仲話開始溝女
根本開始都唔使
溝條毛咩
打飛機食自己算啦

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

叫春不如打J

我係絕不戒J嘅

MEYD-425 最多幫到你咁多

又係你

不如 中途轉機？

唔該睇清楚先覆

唔係中咗回力鏢我唔知㗎

成日jer住我
係咪暗戀我老母啫

溝仔咪一鳩樣難
成日話溝唔到女就轉機

其實根本本身就係基

我睇開獵奇嘅
有乜介紹

溝乜女啫
俾人溝哂lu

諗多左

又要出呢張

呢d睇到悶啦
俾d創意
出篇新潮文啦